
                      He decir que esta 2 parte ha sido un poco peor que la primera,sobre todo contando con el breve cameo del vigilante de las playas y el conductor mítico  del coche fantástico:David Hasselhoff que nos ha decepcionado un poco, porque casi todos querríamos que hubiera salido mas pero en general no esta nada mal aunque tendría que haberse modificado un poco mas el argumento. En  mi opinión El Langui increíble !!!!!
        
            